民主就是黃色經濟圈 你獨裁沒資格支持一國兩制 去大灣區吧

大灣區同2020普選緊緊扣住，香港人已經搵到春袋

[多圖] 美國用《人權法》教導港人如何2020達到普選